⚡МОСКВА! СПАСИБО! ЛЮБЛЮ! ⚡
❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤ Интервью для Афиши нарисовалось 🙃 Роза Хутор ( Сочи) ! Увидимся с вами 22 марта в Груше ! начало в 21 питер ❤❤❤ мои размышления на тему глубокого сна без сновидений, полного исчезновения субъекта. приятных снов! куку Питер! напоминаю чучуть что завтра концерт в Аврора холле! увидимся) Привет столицам! Я дам два больших концерта в марте ! с хорошей музыкальной поддержкой от моих друзей - Дениса Unbroken Dub и Жени Sestrica! welcome ) welcome welcome welcomeeee!

15 марта - Питер/ AURORA Concert Hall
vk.com/ishome_aurora

29 марта - Москва/ Arbat Hall 
vk.com/ishome_arbat Привет Екатеринбург! 8 февраля мы с Шадовакс приедем к вам в ДомПечати и сыграем по лайву! Ждем вас ❤ Нижний Новгород! 22 февраля впервые буду у вас! 
https://vk.com/ishome_intervals Чиллю в горах by [club169285443|37tunes] Киев❤️❤️❤️ люблю Ребз, завтра Киев! Здравствуйте всем, кто из Санкт-Петербурга. Новости не очень хорошие - из-за недопонимания местного духовенства ( почему-то вдруг в последний момент) наш концерт 26 октября переносится в клуб Бланк. Подробности ниже. ( для тех , кто хотел послушать концерт именно в церкви также осуществляется возврат билетов.) Здравствуйте! У меня хорошие новости - один из моих новых альбомов ( ! ) "Carpet Watcher" полностью основан на эмбиэнте. Его я представлю вживую два раза - в Москве в Центральном Доме Художника 19 октября и в Питере в церкви Святой Анны 26 октября. Еще ко мне присоединится Федя Moa Pillar со своей музыкой подобного толка. 
Ссылки/ билеты ниже по ссылкам. Очень сильно волнуюсь жду всех любителей! 

Москва : 
https://vk.com/ishome_moa

Питер: https://vk.com/ishomemoa_annenkirche Дорогой Краснодар! Увидимся 20 октября в ХОХО ! 

vk.com/club170931961 Привет Красноярск и Новосибирск. Скоро впервые ( ! ) еду к вам с новой и старой всяческой музыкой

21 сентября - Новосибирск/ Подземка
vk.com/ishome_nsk

22 сентября - Красноярск/ музей Площадь Мира
vk.com/ishome_krasnoyarsk Питер! Увидимся с вами на Стереолете 10го июня ночью сегодня в 11 по Москве лайвец на Серебряном дожде

http://www.silver.ru/ Москва, Правда! спасибо! 🌸❤💋 Москва и Питер ! Надеюсь к апрелю у нас наступит натуральная весна, все уже устали от метели и снега, который идет горизонтально потому что ветер. Два моих сольных концерта состоятся : 
- 20 апреля - Москва, Правда 
vk.com/ishome_pravda

- 27 апреля - Питер, Гештальт. 
vk.com/ishome_gestalt

Приходите! Отметим весну ! 17 марта - день тайского бокса, он же день святого Патрика, он же день некого Герасима-грачевника. По этому поводу приеду выступать в Ростов с лайвом! Всех друзей жду . Инфо по ссылке 

vk.com/micasa_6yrs Вот и год прошел, Минск, увидимсяя с вами 9 марта в Брюгге ! 

vk.com/ishomeminsk18 Маленькое интервью для Тесноты Москва, увидимся 2 февраля на Грёзах №3 ! У меня лично мелкий получасовой лайв будет, чучуть аккуратненько так, ать 

vk.com/grezbl3 моя успеваемость слежения за трендами : / Здравствуйте всем, кто проживает в Самаре) 13 января приглашаю вас на концерт ! наряжус по такому случаю ) 

vk.com/ishome1301 💧 23 декабря состоится концерт в Питере в Мачтах! 
Всех жду) 

vk.com/ishome_machty Приглашение. 

Приглашаю всех москвичей 16 декабря на свой концерт, который состоится в клубе Плутон. Начало в семь часов. Дополнительная информациыя по ссылке. Жду вас с нетерпением! 
С уважением, Мира. 

vk.com/ishome_pluton А, вот еще что, я ведь 29го сентября в Доме Печати в Екатеринбурге буду выступать. 

vk.com/ishome_dp Добвый вечер! 30 сентября в Питере буду разогревать Plaid ( не буквально, кончено ) 

vk.com/plaidishomespb Я так люблю выступать в Москве! Спасибо Родня за чудный вечер! я была приятно удивлена, что эмбиэт концерт собрал столько людей и, более того, никто никуда не ушел. Спасибо вам! Ожидайте запись скоро. Увидимса в Питере. Люблю целую ваша мира ать Дорогие Москва ( 25 августа) и Санкт- Петербург ( 31 августа)! 
Рада сообщить, что наконец исполню собственную музыку в том виде, в котором она была изначально: я выступлю с эмбиэнт-программой. :) акт обнажения 

Москва vk.com/ishome_rodnya
Питер vk.com/ishome_hihat Очень люблю играть дома! Владивосток, тусанем 30го июля! ( с меня НЕ программа ishome)

vk.com/triptovladivostok Сочи - увидимся 15 июля
vk.com/mm_silhouette

Питер - 16 июля на Гамме ( будет НЕ исхом, shadowax live)
vk.com/gammafestival2017 у моего любимого эмбиэнт-артиста Дэвида вышел новый альбом!  Хорошо подобранная под пейзаж музыка может стать очень сильным переживанием, значимым и памятным личным событием. Большое спасибо [club133216135|Sun Spirit Festival] за приглашение! Полагаю, это лучший для меня фестиваль, на котором приходилось выступать.
И отдельное спасибо группе [club119789007|Джангала Jangala _ музыкальная группа] за выступление, я очень прониклась вами.
( еще благодарю Никиту Дримсталкера за ночной и утренний транс, я танцевала как никогда!) Минск! 19 августа мы с вами увидимся на Мирум фестивале 

vk.com/mirummusicfestival  Маленькое и красивое видео про мое любимое красное платье )
18 фев. 2017
By ogon.me  Лайв в Минске первый раз! 18 марта ( это вот уже суббота, кстати) 

https://vk.com/ishome_minsk Увидимся завтра (10 марта) в Москве на Грезах! 

https://vk.com/event136724047 Сердечно благодарю Абстрасенцию ( и отдельно Алексея :)) Москва! Увидимся еще раз 4 марта в Yotaspace ) 

m.vk.com/abstrasension2017 Проснулась я в воскресенье в очень сильных чувствах. Каких именно, сказать сложно, но очень проникновенных. От субботнего концерта в московском Агломерате я опешила. Такое количество людей, бис 2 ( или 3?) раза, ваши взгляды и слова. Не получилось это все сразу и быстро в себя вместить, понимаете? 
Захотелось поскорее закончить альбом, над которым я работаю уже три, три! три чертовых года.
В общем, было очень.. даже не знаю. Трогательно. У меня нет слов. Спасибо вам.

фото [id2679933|Сер Котипойка] Москва! 18 февраля в пространстве Aglomerat пройдет пилотное событие , где я объединю свои усилия с командой мультимедиа-артистов Sense. Я питаю особые чувства к великому мультипликатору Юрию Норштейну, а команда SNS решила передать меланхоличную атмосферу его работ посредством абстрактных образов и метафор. Приглашаю всех на концерт !

vk.com/fieldsav_ishome 11 февраля в Санкт Петербурге я наконец познакомлюсь в Владом.
Приходите в Mosaique на вечерний концерт 

vk.com/ishome_mosaique Отрывок сочинского выступления. Привет всем сочинцам и нежное спасибо! В частности [id4950007|@naduga] за видео Из родных и милых сердцу городов у меня в России два - Находка и Екатеринбург. В Находке-то я вряд ли выступлю ближайшие тридцать лет, а вот в Екатеринбурге - как раз 4го февраля в Доме Печати! 
Приходите, друзья. 
Ах как я люблю Екатеринбург! 

vk.com/ishome_ekb_2017 28 января выступаю в Сочи. 
Загорать, купаться ! 

vk.com/thebox.ishome А 24 декабря будет Самара
-)
vk.com/ishomesamara 16 декабря я, как есть - лохматая, постаревшая, но в целом (пока) не унывающая приеду в Ростов ,)

vk.com/micasa1612 Спасибо Уфа! это было очень душевно. мое последнее выступление в 25, вы застали меня еще молодой и свежей А также Казань 2 декабря - vk.com/jagervibes_ishome Здравствуйте всем, кто проживает в Уфе! 11 декабря я приеду к вам (может быть даже в новой куртке.)

https://vk.com/ishomelu4 19 ноября - Сургут ! 
( ясно, переменная облачность, минус тридцать два) 
vk.com/ishomelivesrg А 5 ноября - Краснодар / XOXO ! Спасибо [id1680190|Евгения Недосекина] что зашла на чай!

http://prllmusic.wixsite.com/prll/single-post/2016/10/11/Ishome-в-студии Смена караула Добрый вечер! 
8 октября Shadowax лайв в Питере ( ! не Ishome )

vk.com/nobel3 Дом Печати, Екатеринбург. Ну наконец ! 
1 октября приходите ) 

vk.com/ishome_ekb флешбэк к моему последнему московскому концерту на Брюсове. Это был потрясающий дождливый вечер. Спасибо ребятам из ogon.me за видео! 16 сентября путешествую в Набережные Челны :)

vk.com/ishome67  vk.com/fieldsafterparty

Москва, 10 сентября я, как Shadowax (не ishome) , буду выступать в Кругозоре на афтепати фестиваля Fields с гибридным полу-лайвом полу-dj-сетом. Увидимся
Также рекомендую посетить и сам фестиваль. Хочу выразить свою Благодарность всем, кто пришел на концерт на Брюсове. Мне было очень волнительно наблюдать за той радостью, которая там произошла. Все благодаря вам. Спасибо, друзья! Москва, Питер, здравствуйте!
19 августа - Москва, Брюсов 
vk.com/ishome_brusov

20 августа - Питер, Mosaique с Федей Moa Pillar 
vk.com/ishome_moapillar 5 августа лайв во Владивостоке! Бар RA 

vk.com/ishomera 3 июля в 20:00 присоединюсь к команде Outline с лайвом от shadowax ( не ishome) . Буду играть на психоакустической инсталляции Temple

mixmag.io/news/36113 1  июля буду в Киеве !

www.facebook.com/events/254299964950840/ большое спасибо всем, кто пришел в Марс! Москва, 10 июня буду выступать в Марсе!

( с новым сетапом , немного волнительно )

vk.com/ishome_at_mars Краснодар, сегодня (21 мая после 24:00) играю на зипе, увидимся

vk.com/art_perezapis?w=wall-118714684_172 Хочу выразить огромную благодарность всей команде людей, работавшей над музеем Ельцина в екатеринбургском Ельцин Центре. 
Я осталась под большим впечатлением. 

yeltsin.ru/museum  Кстати, вот мой январский страдальческий лайв.
( наконец-то пришла весна ! i'm back ) 30 апреля играю лаив здесь 
https://vk.com/event119292764 Моби 2016 27 ноября в Ростове чучуть

vk.com/micasa2711 Здравствуйте, 14 ноября буду играть в Краснодаре 

vk.com/feelintimacy Я нашла на ютубе кусок той штуки, которая меня сильно потрясла тогда летом - выступление Маннерфельта. Для интересующихся, если будет у кого возможность, гоните в следующем году на atonal, это реально интересно. 
htt НЕ исхом Чудный кавер на меня
спасибо , Андрей ) Сегодня Киев )

vk.com/newloft2015 Екатеринбург, 12 сентября в Линче ! большое спасибо всетаки он приятный тип!

soundcloud.com/absurdlight здравствуйте, 5 сентября буду в музеоне с лайвом
vk.com/fields2015 здравствуйте, сообщения личного характера не пишите пожалуйста на букинг почту, а пишите наоборот - на личную @ishomke "пришли плиз 10 любимых треков"
прислала. Created by Michael Kovyazin
Music: Ishome - It Exists

спасибо) Казань, спасибо вам! 
!!  15 мая лайв, Казань

vk.com/ishome_live_lenin Например, если речь идет об альбомах, то это один самых моих любимых альбомов ever С 1 по 3 мая в Анапе хорошо будет, море с музыкой и такое всякое, по-доброму.
Кто там у нас на юге, присоединяйтесь! Инфо по ссылке.

Скучаю по дому (одному из)

mayweekends.ru я уже устала,господи, плакать от blue mood
(сегодня какой-то пик) 
не могу, всё 